[認真] 如何練成Fluent English Accent

如題

本人冇錢去外國留學

應該點練

由邊度入手

又黎
你咪開過一樣既post囉老婆BB

係

呢度唔知會唔會得到新答案

佢係我老婆

睇多啲美劇 (假設你係想學 American accent)

定期錄自己講野，係 video , 唔係 audio

聽到好 un 耳就抽嗰句出嚟慢慢自己再錄，務求盡量講得正

重複以上動作，三年又三年，一定得（好似係）

你就好啦

我想去外國

其實我父家有好多親戚係美國

不過如果佢當年過左去

咁阿媽就唔會嫁

即係呢個世界不會有我出現

我想移民過去不過移鬼咩

錢又冇 又冇學歷

頂你咩

原來係你

入你profile先發現

多謝

我以前狂睇犯罪心理

講真太輕鬆既劇冇興趣睇

但犯罪心理我而家唔係幾受得嚇 sosad

搵件鬼仔追住佢黎含 到時又有 Accent 又有國籍

我係人妖

佢同緊我一齊